蔣介石(1分)=蔣公; 五毛中介波台狗=共匪; 蔣公粒水=國府流亡台灣

國府=中華正朔
蔣公流亡tg=連登正朔

改壤名啊ching

1分囝副尊容有冇機會生到蔣經國出黎

連登＝中共
蔣狗tg group=台灣

割席蔣fans=倒戈國軍

Power_off割席=西安事變？

楊虎城個下場 蔣公個tg grp咁大勢力, 會唔會出手做d咩野

咩料